(銀行）想行Sales 條路

自己學歷唔係特別好，一般垃圾BBA Ugrad，打算轉行行RM 條路
除左考牌， 帶雙親返工之外 ，各位巴打有無意見可以比下小弟

想了解多d retail 同 crop 既入行 / 工作上既分

真係入行，又應該選擇邊類型既銀行呢

麻煩晒咁多位巴打

retail banking會唔會好快收皮

後生搵錢老左俾人炒因為無技能無樣sell人已經

我都明白既

但係感覺上做crop 好似相對難入行，同埋向上既機會都會比較慢？

就咁睇retail 既流失率高得好緊要，轉工既機會多d，當然都知道佢既壓力程度 , 如果做幾年既retail 要internal 轉其他post 又有無呢個玩法呢

還是巴打都會覺得直接走crop 會平穩易行d

入corp個個都想，入到先得架

想睇你捱唔捱到3個月

都明既
corp 都係比個機會自己試下

巴打有無咩可以指教下
希望可以捱到一排

馬上入去做，係咁

建議你第一間做渣打或恒生
捱完個人會好tough

牌都未有既我，巴打有無覺得邊間行既retail 比較搵到錢

牌黎講， 我見有唔少人話入去先考都得？

多謝巴打意見

好tough ,睇黎都好惡做， 個壓力程度去到咩程度呢

同埋有聽講過先入外資大行之後會好行D?

牌入左去再考啦，做就做恆生。捱到3個月出聲

唔該巴打 希望幾個月之後仲留到係度

巴打宜家點？

仲捱緊

樣樣野都學緊 , 感覺攰同辛苦就一定

不過值得既

繼續希望自己可以捱耐d

宜家仲係恆生做緊？
幾多k?

中資行做

應該高過恆生2,3 k

巴打仲有冇做緊?環境如何?
呢排考慮緊入行